女朋友成日係我班兄弟面前落我面

咁我成日同埋兄弟落網吧打lol
我岩岩玩 而女朋友玩左都有幾年時間
佢成日係我班兄弟面前話我渣架
搞到我比人笑 靠女人carry
開頭都無乜野

最近條女日日都串鳩我
咁我咪發火 屌鳩佢
想連登巴絲打評下理
邊個錯

係你班兄弟面前強姦你條女

又00後

00後得罪梨地？

雞蟲都有女

咩年代仲lol
我同女友晚晚玩皇者榮耀

咁你係廢吖嘛

渣架

咁我係唔食得辣呀麻

咪尾啦

邊個負皮呀

你女朋友有冇串你買角球中神級中位

唔賭波

講乜柒

sor覆錯 見到你開以為波po

咪尾牙

點忍 玩犽宿擊飛返你條女啦屌

以後唔同頭女同隊
激下佢都好

同佢講話依加要同你係床上打真人lol

咁係你唔得 怪得邊個

借條女黎屌兩野得唔得

唔得